[GTA公投]要細但detail嘅地圖定大地方但冇內裝嘅地圖

細嘅話多detail位多地方入得去玩下好似GTA 4咁

大嘅話好多building/沙漠，冇咁易遇到其他玩家好似GTA 5咁

細但係好多地方入得
大，好多建築但唔入得